喺深水埗電子散貨場見到個6年前嘅尿袋

呢款（示意圖）

散貨場啲嘢好多根本就係電子垃圾
得意在於有日行過入去睇
發現有個samsung尿袋$99，似曾相識咁
好似好多年前買過個
雖然盒、雷射貼紙個啲都齊曬，應該係真嘢嚟
但係反轉個盒
竟然見到生產日期係2012年

有無巴打買嚟考古
入面粒電唔知仲有無料到

你唔買？

電腦大爆炸

好奇啲貨究竟係點嚟

本身都有少少想買嚟研究下
不過咁舊駁iPhone 應該無5V 2A
加上$99買到個屌米

咁你又叫人買？屌你老母

因為炸撚死既唔會係佢 緊係推巴打去死

屌佢老母

佢已經炸死左 揾緊替身

屌做乜咁認真

你尻UP得我地唔得

應該D鋪頭死貨比佢散
電應該放乾左

鋰電池shelflife有無咁耐？
好大機會已經過度放電

前排我老豆先喺屋企摷到個全新一模一樣
我即刻叫佢丟咗佢就算

厚到呢， 仲要係未爆前三星

肥仔開倉feel

我尋日去福仁
仲見到呢個5年幾前出嘅N記QI無線充電器DT-900

好多人當個度尋寶地方
嘩！啲野好抵好平呀